有冇人玩抱石？

抱石即係 bouldering。同一般攀石唔同嘅地方係冇繩，淨係有軟墊，但係爬得冇咁高。有冇巴絲交流下？